一人一個最深印象既被BAN連登會員

1.追捕兩米黑鬼vs肥絲大隻
每次黑鬼出PO講野就會俾2樓既肥絲起晒底，後尾唔知咩事block左。。
2.爆裂鼻毛真拳（蘭都是聽人講，話D仔仔想睇女果陣都會出伏圖）

衛蘭滋潤膏冇衛詩

好快俾人bam

???
蘭係清白的

冇人追擊羊咩了

羊咩做咩樹。。

why me

蘭可愛

😳😳

以前成日都會追po追到唔瞓，而家少很多趣味

蘭依排心情未平呀～遲D會好D

經過那些年

掛住你啲相 自從肥絲走咗之後

去食好味

遲D食外賣壽司算

肥絲大隻

怒漢

who?

怒漢硬撞棍

聽個名都知